{
    "task_number" : "4.2: tosi_30ps",
    "questions_all": [
        {   
            "question": "Что за величина 30ps используется в названии статьи?",
            "true_answer" : [3],
            "answer_1": "Временное разрешение",
            "answer_2": "Ширина джиттера",
            "answer_3": "Постоянная времени экспоненциального хвоста временного разрешения",
            "answer_4": "Стандартное отклонение нормального распределения временного разрешения"
        }, 

        {   
            "question": "Какой тип структуры рассматривается в работе?",
            "true_answer" : [3],
            "answer_1": "SAM",
            "answer_2": "SACM",
            "answer_3": "SAGCM"
        }, 

        {   
            "question": "Процесс лавинной генерации при напряжении выше напряжения пробоя обладает:",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "Положительной обратной связью",
            "answer_2": "Отрицательной обратной связью",
            "answer_3": "Не обладает никакими связями"
        }, 

        {   
            "question": "Является ли сток заряда с переферии полупроводниковой структуры проблемой?",
            "true_answer" : [3],
            "answer_1": "Да, потому что заряд, который должен привести к лавинной генерации, не приводит к ней",
            "answer_2": "Да, потому что заряд вне активной области тоже приводит к лавинной генерации",
            "answer_3": "Нет, потому что заряд не приводит к лавинной генерации и не вносит вклад в темновой счет",
            "answer_4": "Нет, потому что заряд не стекает с переферии, а концентрируется внутри активной области"
        }, 

        {   
            "question": "В каком материале происходит фотонное возбуждение электронно-дырочной пары в ОЛФД",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "InGaAs",
            "answer_2": "InP",
            "answer_3": "InAlAs",
            "answer_4": "SiN"
        }, 
        
        {   
            "question": "Может ли происходить фотонное возбуждение электронно-дырочной пары в переходной области (grading)?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "Да",
            "answer_2": "Нет"
        }, 

        {   
            "question": "Какой материал вводят в область умножения, чтобы создать ее профиль?",
            "true_answer" : [2],
            "answer_1": "B",
            "answer_2": "Zn",
            "answer_3": "As",
            "answer_4": "N"
        }, 

        {   
            "question": "Что значит primary DCR?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "Вообще все срабатывания, которые являются шумовыми",
            "answer_2": "Срабатывания, которые являются шумовыми, но не учитывющими послеимпульс",
            "answer_3": "Только шумы, вызванные тепловыми и туннельными генерациями"
        }, 

        {   
            "question": "Какое охлаждение использовалось для представленных ОЛФД?",
            "true_answer" : [3],
            "answer_1": "Сжатым пропаном",
            "answer_2": "Машиной Стирлинга",
            "answer_3": "Элементами Пельтье",
            "answer_4": "Жидким азотом"
        }, 

        {   
            "question": "Чем обусловлен эффект послеимпульса?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "Зарядами в глубоких ловушках",
            "answer_2": "Зарядами в неглубоких ловушках",
            "answer_3": "Зарядами в области гетеробарьера",
            "answer_4": "Зарядами в неактивной области"
        }, 

        {   
            "question": "Что ограничивает предельную скорость счета ДОФ?",
            "true_answer" : [2],
            "answer_1": "Послеимпульсы",
            "answer_2": "Мертвое время",
            "answer_3": "Временное разрешение",
            "answer_4": "Темновой счет"
        }, 

        
        {   
            "question": "По какому закону изменяется скорость темнового счета с увеличением температуры?",
            "true_answer" : [3],
            "answer_1": "По линейному",
            "answer_2": "По степенному",
            "answer_3": "По экспоненциальному",
            "answer_4": "По логорифмическому"
        },
        
        {   
            "question": "Какими параметрами удобнее всего характеризовать джиттер",
            "true_answer" : [1, 2],
            "answer_1": "FWHM",
            "answer_2": "FWTM",
            "answer_3": "Полной шириной джиттера",
            "answer_4": "Параметрами формы распределения"
        }, 

        {   
            "question": "Для чего нужна подобная малая временная константа экспоненциального хвоста джиттера?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "Когда требуется знать время прихода фотона с минимальной погрешностью",
            "answer_2": "Для установки в КРК с частотой импульсов 312.5 МГц",
            "answer_3": "Для установки на болшие телескопы",
            "answer_4": "Для томографии биомаркеров"
        },

        {   
            "question": "Что происходит с шириной джиттера при увеличении избыточного напряжения?",
            "true_answer" : [2],
            "answer_1": "Увеличивается",
            "answer_2": "Уменьшается",
            "answer_3": "Не изменяется"
        }, 

        {   
            "question": "Что происходит с темновым счетом при увеличении избыточного напряжения?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "Увеличивается",
            "answer_2": "Уменьшается",
            "answer_3": "Не изменяется"
        }, 

        {   
            "question": "Что происходит с вероятностью детектирования фотона при увеличении избыточного напряжения?",
            "true_answer" : [1],
            "answer_1": "Увеличивается",
            "answer_2": "Уменьшается",
            "answer_3": "Не изменяется"
        }, 

        {   
            "question": "Какая длина волны соответствует максимальной чувствительности представленного ДОФ?",
            "true_answer" : [4],
            "answer_1": "1700 нм",
            "answer_2": "1550 нм",
            "answer_3": "1310 нм",
            "answer_4": "1000 нм"
        }

    ]
}